操你媽的用蘋果牌攝魂小盒子上連登簡直就牛B死了

人話黎架

iPhone?

攝魂小盒子

越來越偏離正常中文

個個行路對眼真係只望著部iPhone 唔睇路喎

以前相機就叫做攝魂鏡

有冇食住方便麵？

再同一時間透過吞噬吸收乾燥麵條

攝魂小盒子 套膠劇